有無人覺得拍拖好撚曬氣

又要tum 又要磨合 又怕嘈交
又怕出軌 又怕得罪佢
同咩fd出去/睇波又要交代
比你出就好姐 唔比你都唔知呃佢好定放fd飛機好
之後又要諗有無未來
轉個頭花左幾年時間以為自己好了解佢
一句 「人會變ga 」
結果就帽事收場/性格不合分手
於是咁就無左幾年
曬鳩氣

樓主記得唔好再溝女，做一世毒撚就岩

Yes agger
Me A0

一句講曬，係你未遇到岩你嗰遮。

咁樣諗咩都曬鳩氣架啦

讀書=曬鳩氣,
又要溫,又要操,又要背,又要用返出黎
考得好,將來又唔一定搵到多錢

咁不如話做人都係曬鳩氣
又要搵錢生存,又多煩惱,面對生離死別
搞一大餐,人最後都係死,曬鳩氣

拍拖係咁㗎啦
傷下頹下煩下就慣

做緊

都係架 不過讀書有d唔同 知識係自己唔會咁容易走

所以依家咪收皮唔拍囉

你未遇到個岩姐
你老豆老母咪一樣拍拖結婚生左你

a0毒撚認同

同意 就算岩既,好多野都夾都可以話冇feel就走

係㗎，好多哲學家都話生存係無乜意義
但係意義本身就無指標，你自己喺一件事入面有所收獲，咁就算痾屎都可以有意義

戴過帽
之後亦派過帽
眼見身邊好多女仔都一腳踏兩船、騎牛搵馬
所都係算鳩數

當然都有啲愛情長跑完結婚生仔
但真係萬中無一
自問無能力做到

香港女仔係好麻煩，做朋友都感受到種女王病

明呀
自己都顧唔掂 算數了

有得屌西咪唔嘥氣囉

女人

做人不嬲都係曬鳩氣架啦
你在世得到幾多最尾都係帶唔走

樓主應該乜撚野都無 無錢無樓無樣 人又矮 又無自信 成個傻閪咁先覺得曬撚氣

生存都係曬鳩氣架，搞咁多野最後咪又係死

係 跟著離婚

個推動力有咁大？同埋拍拖唔係單純only屌西嘛 淨係屌西都唔叫拍拖啦

點解咁講呢